727 dress code一問

黑衫-正評
雜色-負評

dress code 未必要黑衫喇
吸支持者向：
第一，擺脫黑衣標籤，唔係得反送中示威者先反黑
第二，等街坊隨時join、易入口啲
第三，心有餘悸，淆

可以強調 anything but white，唔要白色恐怖，都唔要活生生既白衣人威脅

不過全黑又係另一種玩法
第一，易相認，多人一齊多啲安全感
第二，曬馬施壓
第三，比人打隨時反抗

綜合以上，文宣可以鼓勵anything but white、 最好深色衫。

同意anything but white